應該都明白 其實香港人真係有得贏

最緊要唔好落單
人數我地真係多佢地好多
佢地齊裝 我地得新手裝靠人數其實夠撼

唔好睇少自己

班爛仔打人叻姐，打慣人緊係如狼似虎啦，但係冇畀人打過，一畀人打就咩都亂啦，一亂就人多話事

加油呀兄弟姊妹

求下大家 身上一定要有保護自己嘅gear！！！
最好買多少少 比前線又好 比唔小心上前線嘅人又好
一定一定要保護好自己同各位手足